收音機舊日伴隨自己

收音機舊日伴隨自己
何日風再起 (梅姐嘅何日，同我最愛嘅哥哥嘅風再起時）
九七初大膽預言這裡
未來滿希冀
但到一定年紀
回看這 回歸變天 （要再霖下，好似有啲怪）
放下稚氣
哭中帶悲

歌與影大熱漸成歷史
彷彿幾世紀
黑色衣附著舊時夢想
看淡生與死
曾為生活而放棄
不擇手段贏盡厚利
世界是大人遊戲
那幼稚童年誰僅記
......
時代革命這口號
有哪個堅守擁抱

無傷悲
留給你

世界有太多廢老

唔啱音

邊間教會？